{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011334",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 벨리타펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックアウト後もペンション内部で利用できる施設と特典があります。 予約のお知らせとしては、青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、同性の未成年者入室は絶対不可であり、その理由で払い戻しはできないという事項があります。 また、客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、場合によっては二重予約が発生することがあり、先に決済された予約件に優先権があります。 客室価格は期間によって異なり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由で払い戻しはできません。 ご利用日当日に予約した後にキャンセルする場合には払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。 客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 レイトチェックインの場合は、特に6時以降の予約が不可能な場合があり、pm9時以降の予約件は100%確定予約を保証しません。 利用時にはメゾネットタイプ、IPTV、Wi-Fiなどの特典があり、バーベキュー場も利用できます。 バーベキュー場の利用時間は午後6時からで、利用料金は2名基準で20,000ウォンで、追加で1名を入室する場合、追加5,000ウォンが発生します。 独自の炭やグリルは持参できず、雨天や冬季の際はご利用いただけません。 コンビニエンスストアはすぐ下に位置し、徒歩1分の距離にあり、駐車は約12台まで可能なスペースがあります。 またペンションは海辺と遊歩道が隣接しており、洛山海水浴場までは車で約5分の距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "同性の未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "同性の未成年者の入室は絶対不可です。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルした場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "予約をキャンセルした場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "先に決済された予約件に優先権はありますか？",
            "answer": "先に決済された予約件に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約後にキャンセルする場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "予約後にキャンセルする場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "直火での料理や個人的な炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "直火での料理や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間と料金はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は午後6時からで、2名基準の料金は20,000ウォンです。追加で1名を入室する場合は、追加5,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "独自の炭やグリルを持参できますか？",
            "answer": "独自の炭やグリルは持参できません。"
        },
        {
            "question": "コンビニエンスストアや駐車場は近くにありますか？",
            "answer": "コンビニエンスストアはすぐ下に位置し、徒歩1分の距離にあり、駐車は約12台まで可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションは海辺に位置していますか？",
            "answer": "ペンションは海辺と遊歩道が隣接しており、洛山海水浴場までは車で約5分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 570,
        "QA": 527
    }
}